[選民建議] 下次一有藍甴聲援鄧pk嘅會議就取消

等佢地拎少個飯盒都好

嚴重危害公眾安全

見到大波MAN同班門徒出現